黑警嚮區議會被鄭麗琼叫收聲 依家公器私用刑事濫捕

恐嚇呀

推

一班強姦犯講唔過人就發窮惡

唔關葛珮帆事 係黑警用刑事拉

班撚樣濫權到 香港直接收皮啦不如

{女何君堯}正視葛珮帆呢隻臭閪,唔好以為假愽士好好笑

求大家家幫我推一推

次次有公職既人都瀨野